推上熱門 一定要救人

狗既新戰術就係用小隊突擊，睇穿後排唔敢救人既心態

如果正面一大堆速龍 綠戰龜衝，撤退係正常 但係對便衣、跳車狗，咁少人我地都唔夠膽搶人，咁人數仲有咩用呀屌你老母！

救人呀仆街！

自推十連

救人要緊

推

見狗就跑唔救人我都唔知留黎仲乜春

做到就可以瓦解呢個戰術，做唔到佢地就會派更多便衣去不合作運動地點

一定要比更多人睇到

求下你 就算你和理非好怕比人拉

但如果睇住有人比人拉，而有能力救 都唔敢救
咁仲邊度有人會再出黎？

就黎所有示威都反對通知書，都有大條道理拉人，見到有人比人拉一定要救！

救人呀仆街！！！！